你班仆街狗見亞洲人就拉，今次炒撚晒車啦，諗定同韓菲兩國解釋啦

屌你老母，外國勢力係咪啊